<resources>
    <string name="app_name">Barcelona</string>

    <string name="sejarah">
        Fútbol Club Barcelona, juga dikenal sebagai Barcelona atau Barça,
        adalah klub sepak bola profesional yang berbasis di Barcelona, Catalunya, Spanyol.
        Terkait dengan FC Barcelona, sejarah klub dapat dengan jelas dibagi menjadi tiga tahapan utama. \n\n

        Pada awalnya, klub ini selalu perpindah dari lapangan ke lapangan yang lain. Pada tahapan kedua, klub ini menetap
        dengan menemukan tempat yang tetap di Les Corts. Dan pada tahapan ketiga, dan pembangunan Camp Nou, merefleksikan
        pengembangan dan kejayaan klub ini dalam skala global. \n\n

        Lapangan Les Corts yang lama, diresmikan pada tahun 1922, dibangun ulang beberapa kali agar memberikan tempat
        bagi basis fans yang terus berkembang. Setelah Perang Sipil Spanyol, klub ini mulai menarik lebih banyak anggota
        setiap tahunnya, yang juga berarti jumlah penonton yang jauh lebih besar dalam pertandingan-pertandingan. Dukungan
        yang meningkat ini merupakan inspirasi bagi beberapa proyek pengembangan, dari gawang selatan (1946), gawang utara (1950),
        dan kapasitas tribun utama (1944). Namun, menjadi semakin jelas bahwa apa yang sesungguhnya perlu dilakukan klub adalah
        membangun sebuah stadion yang baru sepenuhnya, dan oleh karena itu, dewan direksi menggabungkan semua pengembangan ini ke
        Les Corts dengan rencana untuk membuat impian sebuah stadion baru menjadi kenyataan. \n\n

        Didirikan pada tahun 1899 oleh sekelompok pemain Swiss, Inggris dan Catalan yang dipimpin
        oleh Joan Gamper, klub telah menjadi simbol budaya Catalan dan Catalanisme, yang mempunyai
        motto "Més que un club" (Lebih dari sebuah klub). Tidak seperti banyak klub sepak bola
        lainnya, para pendukung memiliki dan mengoperasikan Barcelona. Ia adalah klub sepak bola
        kedua terkaya di dunia dalam hal pendapatan, dengan omset tahunan sebesar €560,8 juta dan
        kedua yang paling berharga, senilai $3,56 miliar. Lagu kebangsaan resmi Barcelona adalah
        "Cant del Barça", yang ditulis oleh Jaume Picas dan Josep Maria Espinas. \n\n

        Klub ini masuk menjadi peserta Primera División (Divisi Utama) sejak tahun 1928, dan bersama-sama
        Real Madrid dan Athletic Bilbao menjadi tim yang tak pernah terdegradasi ke Segunda División
        (Divisi Dua). Klub ini juga menjadi klub yang menjuarai liga Spanyol pertama kali. Dengan
        persembahan 23 gelar Liga Spanyol, 25 gelar Copa del Rey, 10 gelar Piala Super Spanyol, 5 gelar Liga
        Champions Eropa, 4 gelar Piala UEFA, 4 gelar Piala Super Eropa, FC Barcelona menjadi salah satu tim
        tersukses di Spanyol, Eropa, dan dunia. Bukti paling nyata ketika pada tahun 2009 FC Barcelona berhasil
        menjadi klub Spanyol pertama yang berhasil meraih gelar Treble (juara La Liga, Copa del Rey, dan Liga Champions).
        Dilanjutkan dengan raihan gelar Piala Super Spanyol, Piala Super Eropa dan Piala Dunia Antarklub FIFA untuk
        melengkapi raihan gelarnya menjadi Sextuples. Barcelona merupakan klub sepak bola pertama di dunia yang melakukan
        raihan ini. Penggemar Barca juga sering disebut Culés. \n\n

        Barcelona adalah salah satu tim yang paling didukung di dunia, dan memiliki media sosial terbesar di antara tim
        olahraga lainnya. Pemain Barca telah memenangkan catatan jumlah penghargaan Ballon d'Or (11), serta catatan
        jumlah penghargaan FIFA World Player of the Year (7). Pada tahun 2010, klub membuat sejarah ketika tiga pemain
        yang datang melalui akademinya (Messi, Iniesta &amp; Xavi) terpilih sebagai tiga pemain terbaik di dunia, setelah
        mengantongi tempat teratas di FIFA Ballon d'Or, prestasi belum pernah terjadi sebelumnya untuk pemain dari sekolah sepak
        bola yang sama. \n\n
    </string>

    <string name="manajemen">
        Saat ini barcelona di ketuai oleh <b>Josep Maria Bartomeu</b> sebagai <b>presiden</b>,
        dan <b>Wakil presiden bidang sosial</b> adalah Jordi Cardoner. Berikut daftar manajemen Barcelona \n\n

        Presiden : Josep Maria Bartomeu \n\n
        Wakil presiden bidang sosial : Jordi Cardoner \n\n
        Dewan sekretaris : Antoni Freixa \n\n
        Bendahara : Susana Monje \n\n
        Direktur bidang sosial : Pilar Guinovart \n\n
        Direktur bidang sosial : Ramon Pont
    </string>

    <string name="prestasi">
        Hingga Mei 2016, Barcelona telah memenangkan 24 La Liga, 28 Copa del Rey, 12 Supercopa de España,
        3 Copa Eva Duarte dan 2 piala Copa de la Liga, serta menjadi pemegang rekor untuk empat kompetisi terakhir. Juga mereka
        telah memenangkan 5 Liga Champions, rekor 4 Piala Winners UEFA, 5 Piala Super UEFA dan tiga rekor Piala Dunia Antarklub
        FIFA. Mereka juga memenangkan rekor 3 Piala Inter - Cities Fairs, dianggap pendahulu ke Piala UEFA - Liga Eropa. \n\n

        Barcelona adalah satu-satunya klub Eropa telah memainkan sepak bola kontinental setiap musim sejak 1955, dan salah satu
        dari tiga klub tidak pernah terdegradasi dari La Liga, bersama dengan Athletic Bilbao dan Real Madrid. Pada tahun 2009,
        Barcelona menjadi klub pertama di Spanyol untuk memenangkan treble terdiri dari La Liga, Copa del Rey, dan Liga Champions.
        Pada tahun yang sama, juga menjadi klub sepak bola pertama yang memenangkan enam dari enam kompetisi dalam satu tahun,
        Malthus menyelesaikan sextuple itu, Terdiri treble tersebut dan Piala Super Spanyol, Piala Super UEFA dan Piala Dunia
        Antarklub FIFA.
    </string>

    <string name="sponsor">
        Sponsor Utama : Nike &amp; Rakuten \n\n
        Sponsor Premium : beko, Gillete, ESTRELLA Damm, KONAMI, CaixaBank, AUDI \n\n
        Sponsor Official : OPPO, GATORADE, MILO, BETFAIR, STANLEY BLACK &amp; DECKER, LASSA, ALIANZ, NESQUIK, CANON MEDICAL SYSTEMS, DEEZER
    </string>
</resources>
